屌你老味 有無人又係好憎輝哥？

無原因 但唔係幾like佢 成日電視又見到佢 作左啲歌無啦啦紅左 日日唱埋啲屌你老味one two three four 又咩陽光點的歌 呀婆點的歌 係幾好聽嘅 但硬係唔鐘意佢 甚至有啲憎